@comment{x-kbibtex-encoding=utf-8}

@book{MI_modern_megkozelitesben,
	author = {Russell, Stuart and Norvig, Peter},
	booktitle = {Mesterséges intelligencia modern megközelítésben},
	pages = {1},
	publisher = {Panem Könyvkiadó},
	title = {Mesterséges intelligencia modern megközelítésben},
	year = {2005}
}

@book{BFadatbanyaszat,
	author = {Ferenc, Dr. Bodon},
	booktitle = {Adatbányászati algoritmusok},
	title = {Adatbányászati algoritmusok}
}

@booklet{MNB_Devizapiac,
	author = {Péter, Kálmán and Eszter, Makay and Daniella, Tóth},
	booktitle = {Devizapiac},
	series = {MNB Oktatási Füzetek},
	title = {Devizapiac},
	year = {2016}
}

@book{ZAA_BEFEKTETESEK,
	author = {Bodie, Zvi and Kane, Alex and Marcus, Alan J.},
	booktitle = {Befektetések},
	isbn = {9789639585423},
	publisher = {AULA KIADÓ KFT},
	title = {Befektetések},
	year = {2005}
}

@book{ModernVallalatiPenzugyek,
	author = {Brealey, Richard A. and Mayers, Steward C.},
	booktitle = {Modern vállalati pénzügyek},
	location = {Budapest},
	publisher = {Panem Könyvkiadó Kft.},
	title = {Modern vállalati pénzügyek},
	year = {2005}
}

@booklet{MNB_TechnikaiElemzes,
	author = {Zoltán, Végh},
	booktitle = {A technikai elemzés alapjai chartok pozíció felvétele és menedzselése},
	series = {MNB Oktatási Füzetek},
	title = {A technikai elemzés alapjai chartok pozíció felvétele és menedzselése},
	year = {2016}
}

@book{KECSKEMETI_TECH,
	author = {István, Kecskeméti},
	booktitle = {Tőzsdei befektetések a technikai elemzés segítségével},
	isbn = {2050000004247},
	publisher = {Kecskeméti István és tsa bt.},
	title = {Tőzsdei befektetések a technikai elemzés segítségével},
	year = {2006}
}

@book{PYTHON_ML_LEARNING,
	author = {Raschka, Sebastian and Mirjalili, Vahid},
	booktitle = {Python Machine Learning},
	maintitle = {Python Machine Learning},
	title = {Python Machine Learning},
	year = {2019}
}

